鳩討論 覺唔覺人類係一部能量轉化率好差既機器

舉啲例子

例如我皮膚有傷口

我雖要 1X 咁多既protein去修復

但往往要食1000X咁多份量既protein先做到

如果能夠控制 能量同物質俾邊part 器官
咁人類應該係營養方面既需求會少好多

上帝造人唔洗你教

一滴精等於十滴血

一碗飯等於三滴血

問：

樓主打一次J消耗幾多碗飯？

Second law of thermodynamics 已經ko你

首先 30%轉化率已經 夠做